假如七警上訴成功，歸隊後會否對示威者更殘暴

如題

必定會，仲使問？

有兩個警員今日復出，會否去示威前線加強對示威者報復

有無人知道放咗出黎兩位有無歸隊？

轉行跟向生向太